区别:
(1)xrange 用法与 range 完全相同，所不同的是生成的不是一个list对象，而是一个生成器.

(2)要生成很大的数字序列的时候，用xrange会比range性能优很多，因为不需要一上来就开辟一块很大的内存空间.

(3)而xrange则不会直接生成一个list，而是每次调用返回其中的一个值：
所以xrange做循环的性能比range好，尤其是返回很大的时候。尽量用xrange吧，除非你是要返回一个列表


